特朗普屈服 宣布結束停擺 美墨邊境圍牆或成空談

President Donald Trump has yielded to political pressure to end the longest US government shutdown in history.

After 35 days, he backed a deal to fund federal agencies for three weeks, but it includes none of the money he has demanded for a US-Mexico border wall.

With opinion polls showing most Americans blamed Mr Trump for the shutdown, he opted for a way out that had been pushed for weeks by the Democratic leader of the House, Speaker Nancy Pelosi.

The outcome was widely seen as a resounding victory for her.

Lawmakers in her party lavished praise on the California congresswoman's refusal to give ground.

美國總統特朗普宣布，與國會達成共識，簽署重啟政府三星期的法案；同時強調興建美墨圍牆有助強化邊境安全，是基本常識。

民主黨比中國難應付

唔起住je，十年八年後先起

個個總統都有起牆加強 border security
係要阻鳩住佢

一個人既力量好難改變得曬個社會
佢已經盡曬力

唔係話黎緊傾唔成
侵就頒佈緊急狀態令咩
軍方可以"必"到幾多錢出黎 都已經計好哂

其實本身起牆呢單野
佢就不停咁退
一開始就話要墨西哥俾錢起牆
之後又話其實佢實行既政策
令到墨西哥係貿易上要嘔突起牆開支
好喇 到而家 其實大家都知道
起牆根本就係美國納稅人埋單

上任前 侵成日話傳統媒體成日fake news
不過佢上任後
就俾人統計佢自己公佈左幾多fake information
真係幾諷刺

根據華郵資料庫的「事實檢測」功能顯示，特朗普上任短短兩年，已發布過8158條虛假或誤導性言論，大多數出現在第二年，有超過6000條。

垃圾侵，睇死好快同維尼簽和約。

係傾三星期，現在垃圾定點，係睇下個月會唔會用特權法

想知依家未起圍牆，南美人係咪自出自入？

希望侵侵唔好拗頸，專心做鳩支那

華郵自己都fake news

垃圾特

搞支那係兩黨共識
就算侵落左都係會繼續

大家都fake
何必分得咁細

班右膠侵粉情何以堪

其實侵只係順水推舟將呢隻鑊推俾民主黨
今次財政懸崖係是共和黨製造出來，因為無法通過預算是在去年底 (12月22日開始)，當時國會仲未換屆，共和黨當時控制國會兩院的時候發生

而且通過既參議院議案根本一早唔包括起圍牆 即係連共和黨議員都不同意為邊境建牆作大筆撥款

而家就推哂個波俾民主黨
成件事侵侵同共和黨係到扯貓尾

為左恢復國會之後就可以搞鳩孟晚舟

未必
至少民主黨唔會好似侵咁玩
侵擺到明就係用美國強國地位玩鳩你
成個爛仔格 我唔理事實係點
總之就係兩個貿易你賺我錢
你就要諗辦法令到我有錢賺

你想做大 變強
我就要玩鳩你

相對而言 民主黨係會比較著重環球影響力多過經濟上利益
因此 民主黨行事上 係會跟遊戲規則

我地又一齊重溫下左膠既虛假或誤導性言論

其實預算案已經過左
係侵見到唔包起牆預算
所以先唔簽

普遍意見 都係指侵係要為停擺付上最大責任

今次民主黨點算企到咁硬
係因為佢地有民意支持

侵點解要退 因為佢受到太大壓力
如果侵有主流民意支持
我唔信佢會讓步
幫民主黨減壓

廢

唔係話要墨西哥俾錢起咩 做咩而家用自己錢

民主黨就係用依樣野做理由阻佢

侵粉點都會講到佢地既上帝侵無錯架啦，同耶撚既神的試練一樣

中國或成為最大贏家

Trump連唔到任 分分鐘拆邊境放更多人入美國

我諗關TSA員工都開始想踢炮事
咁樣落去會玩到國內國外都出事

我估之前新雙邊協議 代價就係老墨唔駛俾錢起牆

主乜撚嘢流民意丫

叫DJT45收皮啦

同大陸講規矩

算係自我安慰

不過都叫肯履行過當初政治承諾 算係咁了
所謂民意其實就係出返糧

唐人街大撚把支那人冇證啦，點解唔掃把佢地先？

左膠每日阿Q自慰

根本講玩規矩支那仲叻 灰色地帶彈出彈入
唔係點解呢十年支那可以進步得咁快

老墨多定支那非法移民多？即係香港150同假難民你會郁邊樣先

侵又撚

撚連登仔

嚟緊邊境會唔會不停出事 再到大選前侵侵拎返出嚟鞭

之前洪都拉斯組團真係好鬼

選民又buy你
「主流」傳媒又撐你
民主黨形勢大好
點解上唔到台嘅？🤔

2024年記住投民主黨一票

岩
係
點解到今日咁耐都唔起牆既?之前唔係控制兩院咩?
乜唔係要墨西哥比錢咩?
做乜要國會批?

一定會

支持侵侵自己出錢起

其實美國近年好多野都要政治正確
有好多人口講 同心諗 係兩回事
可以話侵講左佢地唔敢公開講既野

以侵性格 真係形勢有利
佢根本就唔會退

泛民主派夠話為香港啦

屌原來連尼住黎，連登收咗民主黨錢？

以我理解係用來自墨既稅收去比，咁稅收係統一入國庫，唔會無啦啦有個account叫起牆費，要係國庫拎錢出黎就要過議會

可惜班左膠仲陶醉緊佢地個世界
仲未知點解2016 會輸
睇黎2020 連任無懸念

又好似加拿大個總統咁
以為上任之後改下第三性別 平下權 姿姿整整
攞埋晒啲左膠光環就自我感覺良好
點知孟單野一出 先知世途險惡

又有得睇d 侵粉死兜難兜

侵係咪真係連任無懸念
呢一刻未知
始終經過上一屆選舉後
侵呢個任期 表現真係可圈可點
黎緊 要睇下有幾多美國選民回歸理性

真係要講例子 我會用英國脫歐公投去比喻

加拿大總理佢做左夾心人
擺到明就係美國要用孟單野做籌碼
逼中方貿易談判作出讓步 以及加快決定

3 個星期當贏左

條友擺明叫埋基金掃哂貨, 而家要推高個市出貨

唔係話暫時結束停擺，但牆一定要起咩

今仗Trump係輸咗

其實應該會修建翻新現有個批同加建；唔會真係起圍牆

以佢性格, 國內一次lose,
貿易戰就唔會妥協
一定企硬

上網搞眾籌啦

Fake news

其實由墨西哥唔肯科水果一刻
侵就已經輸左
不過之後佢改左口
話新貿易協定令墨西哥付出更多 用黎起牆

雖然俾人踢爆左話根本無大改變
但係都算可以向支持者交代

前排係咁講話其實部分牆已經起緊
不過"牆"未必真係"牆"黎
可係鐵絲網 欄柵之類

之但係侵仲有後著 就係霸王硬上弓
用緊急狀態令
繞過國會 直接由軍方度攞錢
不過真係用到呢一招
餘下任期 侵都應該無覺好訓 不得安寧

因為民主黨一定追住黎打
再加上起牆好似係涉及私人土地
官司有排打
隨時公佈緊急狀態令話要起牆
但係到任期完都動唔到工 亦唔出奇

呢個真
起牆真係衰左
之後為左政績
侵一定全力去打中美貿易戰

都好嘅 可以集中火力喺貿易戰到

平時要加強邊境防墨西哥係冇問題
但佢老味起個欄仲要比人試過係鋸得開
又要自己出錢起
你估淨係民主黨 共和黨有唔少人都唔跟侵侵個plan
陣間三頭唔埋兩日比人鋸斷左又要修理
佢自己又on9唔肯傾其他方法 一定要起牆
如果全因係民主黨 侵民望唔會跌得快過兩黨啦

收皮啦

川普25日在白宮玫瑰花園舉行記者會宣布結束政府停擺，致詞時強調築牆的重要性，並指出，必須築牆或屏障，否則2月15日之後政府可能再度停擺，或他將行使解決此「緊急狀況」的權力

好難對付
美國d新移民一定投佢地

支國或成最大贏家

咁侵開頭講話起牆
好多人都以為真係起幅高牆
點知係咁流啫

而且就算真係牆
咪一樣可以照爬 挖地道

睇完連登d comment 就知trump 又win
或成為最大贏家

正正有民主黨玩野先冇咁易，民主黨自己人做緊總統又唔同，但宜家樣樣都睇侵唔順眼

其實結束到2月15再停過

就快農曆新年
要恢復運作搞支那先

中

俾埋條 link 啦 , 唔想轉頭又炒車

Trump個商務部長同啲停薪嘅公務員講「你無錢可以去借啊? 」, 你估啲公務員屌民主黨定屌trump個政府？

你建十米嘅牆，造就高過10米嘅梯同繩嘅市場

Trump 自己拎錢去起啦! 3分1身家左右啫

按連登侵粉邏輯，唯一嘅解釋就係共和黨都係死左膠

侵或成最後贏家

咪講明如果都係傾唔掂 2月15繼續停擺咯

Overall, 34 percent of Americans approve of Trump’s job performance in a survey conducted by The Associated Press-NORC Center for Public Affairs Research. That’s down from 42 percent a month earlier and nears the lowest mark of his two-year presidency.

侵仔跪低最大既原因係民望插水
仲有班傻仔可以spin去想推個波俾民主黨
呢d八奇領域思考我真係服到五體投地

Child登右膠：民望插水，侵侵或成最大贏家

fake news

如果屬實, 侵真係最大贏家WOR今次

雖然我唔認同死撐 但你啲所謂民望插水真係笑而不語
停擺期間 民主黨議員用粗口鬧特朗普 民眾係撐邊個？
停攞期間 有冇遊行示威專反特朗普？

其實起唔成，可以賴國會唔批錢，唔會影響佢連任，俾人話走數。

但如果攪唔好貿易戰，要向中蟈跪低，繼續比中蟈坐大，咁佢下次選舉就等仆街。尤其係對付中蟈貿易政制等等，已經係兩黨共識。

平心而論，New York Times CNN Washington Post好多時都有流料，佢地最鍾意搞個fact checker睇下Trump講幾多流料，發大黎做，自己果d就一句Adjustment，道個歉就當無事

是但啦我理得佢起唔起牆，最緊要侵侵集中精力全力搞尻強國，係咪咁話啊？

等睇tvb 講

咩侵有冇道過歉

你所謂既侵fake info得啖笑啦
但傳媒人格謀殺 造新聞 玩me too
你將兩件事劃個對等？
奧巴馬八年講左幾多fake info你我心知肚明
諷刺嗎？你覺得

睇其他新聞只係話侵侵讓步 , 政府暫時重啟三星期 , 如果三星期都傾唔成圍牆撥款就會再度停止運作甚至宣佈緊急狀態

結果你班右膠只係識得攞返兩年前選總統既片黎打飛機
仲要政治潔癖到講句bullshit都已經話聽到粗口好暴力, 要打冷震
一句講哂, 道理同民望喺侵仔呢邊既, 今日跪低既就唔係佢喇

望住你班賤種spin既手法, 其實同香港D飯民左膠無乜分別
對家講既就係暴力粗口, 自己講就係言論自由

攞個尾彩啫，如果佢真係咁傻，下屆再選等收皮啦

如果佢想連任，一定集中精神打柒中蟈。上次投票，係中蟈停買大豆情況，共和黨都可以贏參議院，證明美國人係支持打中蟈，多過佢晒時間攪圍牆。